厚面皮 又成日唱歌 又唱得 仲要日文 難聽

帶住個耳機唱到牛撚咁大聲 又難聽 又唱埋啲日文歌
唱完仲要同身邊啲毒撚討論歌詞
毒撚快點去死

講緊達哥